手足唔可以亂俾護照資料嘅原因 黃世澤幾分鐘

手足唔可以亂俾護照資料嘅原因
黃世澤幾分鐘
#評論 20201030

martin oei
87.8K subscribers

#手足 #袁弓夷 #軍事

01:03 點解唔可以俾資料袁弓夷
01:38 部署重大行動軍事常識
07:10 部署離開香港備忘
11:30 袁弓夷嘅做法分分鐘危及佢本人安全
15:16 任何做偵察行動都會留低腳毛

#護照 #機票 #袁氏這一家 #香港 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家